沈祖堯做中大校長係咩心態？

堂堂港大畢業生走去九流學校做校長，影衰晒HKU

關你閪事咩屌你老母臭閪

徐立之

所以炒左

唔做先黎講 定岩岩出冊?

sam shum bb